Teslock
Vous détenez l'orbe de Tesla qui emprisonne son âme; pour le libérer il faudra tripoter l'appareil pour comprendre son fonctionnement (un peu à la Gnog) et rétablir les circuits électriques. Bref, c'est un jeu de puzzle